[重磅股18250] 網購外科口罩集中討論107

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

祝各位成功搶到口罩

上佢門市拎

Lm

你買咗乜

靜過乜
乜春都冇

不推文plz

點解而家咁多張單都係十幾盒咁寄過去 終於明白點解成日都搶唔到 就係一大班mon post 狗搶晒

想問bns而家係咪會彈貨?有幾盒聽日會送到日本倉 好驚佢唔收

佢有計數機自己去睇啦

air conditioner (好似係)

含一半

mo jor

邊個再吹奏bns就死全家退左我三張單 屌

唔關事
森林自己幾張單夾埋一齊ship

有幾多師兄用dimbuy ，用左幾錢？

比個心理準備我

想問有冇link 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我用2日搶嘅罩佢一口氣送所以未變成咁囉

真係勸大家唔好貪平用bns
寧願用貴集運 就算點貴都貴唔過香港買
同埋起碼有口罩用 唔洗浪費時間 唉

係呢間先特別西?

B010AO74SQ
有貨

清彈咗?

啱啱今晚阿媽煲咗赤小豆粉葛湯

冚左好幾日啦

好似特別多人屌鬼

直接彈完refund？ 屌咁我轉了

含bird啦今舖

[member/]假 諗住呃下炒狗[ /member]

有冇人日森用yamato送去bms被退貨 好驚

少年，你太窮太年青

而家應該得返4px未爆倉

真係
趁未ship可以轉地址快d轉去其他集運倉
起碼有罩用 分散投資唔轉多都轉少
好驚捕咗幾日d心血無晒

+3

係咪睇運

cdrom唔該唔好攬炒

[member]要［/member]

save for later都冇

你冚家鏟呀屌你老母

凌晨再睇

公開的秘密，屌都冇用

唔好成個乞衣咁啦

2020-01-30 18:07
CHIBA, NODA, 278-8799, Processing at delivery Post Office, Scheduled delivery date:Feb 13

有單寄JP POST
被Scheduled delivery date:Feb 13

開左email 通知 淨係收過兩次

收到通知既時候已經完撚左

人地今日唔收貨

好明顯有幾款, 未有貨返. . ...等聽日再狗衝

依個究竟係幾多個？ 200定7個⋯

我屌你老母

bot狗
賺埋呢轉國難財就希望你地全家死於非命

7

200個 超抵 買左一箱

屌你老母

收左貨?

長命百歲,百病纏身好d用返d賣唔出既口罩

點解 bns 爆倉 講佐50個post咁濟都咁多人用

Amazon平台有好多賣家 Amazon JP係大賣家 同時亦有好多細銷售商 向Amazon JP 買貨 prime會員就免運費 但係向細銷售商買貨有啲必定要運費 有啲就滿某個數免運費

留名

今日星期日 唔收件

special k

認真呢⋯我200袋 一袋7個啵 1400架啦啵

屌你老母咁撚多bot狗大批大批搶 你地搶撚埋我個份啦

攞曬啦 我用樂一番

根本冇貨出

就係唔知 平得有啲怪

咪係
我連睇都廢事
真係唔知係星期六日定已經無貨賣

問人買到呢款 請問有用？

12850

PFE 係 2.5 PFE..

推

咁我信你啦

唔係呀,今日下午都仲寄得

應該會一齊
我分開買咗三pack
佢一齊運過去

千算萬算算漏左EMS 都會爆

可以reschedule 幾多次？好撚驚

code pls

無架 好人咪幫你keep
無情講既一次都退
人地公司都無位

你係咩都唔駛㩒自動轉日期？

想問下其實nukber或者code係點用？？

請問呢款有用？

求問

有用？

唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

跟住塞死曬係bns

扣你貨你咪重大獲

想問咩地區 佢係大阪

佢話幫我係個盒上面寫係零食 希望過到關

睇#1啦

你轉日文再用Google Translate咪知囉
殘體翻譯鳩㗎

大貨

4px / buyippee / dimbuy

Sorly

今晚真係冇貨

是咪廢的？

伊豆 ,下午寄咗ems,佢如實報關。你亂寫分分鐘比人扣關仲衰

午角有燒肉放題食

好少貨. P仔 極少出現. 白仔 就出幾次. 之後收皮.
中午反而多貨.

篤左成日都係得個吉，擺左兩件落Save for later

有無人知體積計嘅 一kg大約放到幾盒口罩
因為有朋友外國醫院做 可能可以正常貨訂到一批 但運費未預算到

推完未

同問
同你一樣

美森扣左錢寫preparing for shipment 會唔會有機

BNS 再拒絕咪會退 叫咗大家搵其他集運倉

推廣link 舉報左

體積計 ＝
長Ｘ闊Ｘ高（ＣＭ） 然後除５０００ 或６０００ （睇代運）

例如 ３０ Ｘ ３０ Ｘ ３０ ／ ５０００ ＝ ５。４ＫＧ

１寫５入 ＝ ５。５ＫＧ

如果間野收 每０。５ＫＧ １７蚊
５。５ ＫＧ ＝ ＨＫ＄１８７

搵我?

好多新手. 班友識鬼咩. 好多都貪方便.
其他果D 要睇對數表, EMS, DHL... 1KG 幾多重要 YEN 計. 集運又要收手續費.
冇自取點, 得派送又係一舊錢. 班學生哥都係貪平.

舉左

咁學生哥冇經濟能力貪平好正常姐

一齊攬炒

有冇巴打今日收到呢個

香港藥房屈臣氏HKTVmall 全部黎緊返口罩大貨啦
50蚊一盒ja
唔洗再訂，實變蟹貨

連登仔搶到貴曬
超快適連埋運費5-6蚊個
梗係唔買啦

想問下大家呢幾日係咪日日都有斬獲
我完全買唔到

爆倉唔收
攬炒

屌, 即刻CANCEL晒佢先

Molamola 而家即刻cut單

同路

我都係呢個status
而家十分擔心bns彈貨

屌 仆街啦

但唔係bns

啲倉禮拜日都唔收貨
有咩咁出奇

Diu 咩係fitty fresh

屌 咁我唔要了

下星期應該見真章

2106 繼續唔見影

啱啱收到

今日星期日？

要彈都無計
用左另一個集運都衰左先轉返bns
根本好多都爆

突然有Amazon fresh

cut單保平安

hi

天朝

有沒人買左假/差口罩 沒用？
想賣比國外支那人

想含？？？

reschedule 明天2-4PM再送雪櫃, 希望順利

用左bns睇嚟可以gg了

山形依個時候好多人架

唔係銀山咩 咁出名

係有

咁樣係唔係會分開出貨?

玩完

樹冰 銀山 滑雪 山形牛 山寺 過仙台又近好想去

人在青森，邊到有口罩買？ 買到既話會俾啲有需要巴打

得返一盒做骨 其他cut晒
最緊要d bmc

青森站商店街行前幾分鐘間商場仔應該有既

你睇你好唔好彩
如果佢個箱裝得晒嘅話佢就一箱過

如果一箱過裝唔晒嘅話就兩個箱

同埋如果個發貨日期唔差得遠嘅話
九成都會pack埋一齊

我48盒運費先$7xx

買咁多, 其他人唔洗買啦

香港都好快會大貨啦

臭罩無了期
出到BMC比我就夠

改完地址變左無deliver date係咪無貨？

係唔係上次個種

我改哂星期四wor..星期四都未清哂？

原本幾時ship?今日？你呢隻我今日ship左

dhl 用自己貨機 一向都貴

blocked

乞衣

我見佢REPACK 免費喎, REPACK後會唔會平啲

good news!

582有未呀

我有盒理的xs口罩 應該岩小朋友
有無成人口罩換 加錢都得

我係樂天買一箱，一箱48盒

本身d口罩都大盒 我唔係買得多 3盒都過60cm

想大家一齊俾人cut單？

loooooop

我轉唔到 每次都跳翻殘體 好痴線

又升，
1609就黎跌返做R啦

1號至4號

等

咩罩黎

轉

俾人掃曬了

有冇手足用樂一番收左費
可以提供運費參考

如果真係送到香港
拎貨嗰時真係俾封大利是佢哋
新年都咁幫手

sad but true

兩三日又接受到 EMS都係千零YEN 希望佢聽日寄到

唔係

轉運幫，應該計實重，前日入庫今日比錢出貨，但個倉都爆緊

可能遲早到我

小童都清曬...好誇張

[member]

3層GUARD不織布 bfe,pfe,vfe 99%

可能本身準備ship,有機會cut你單

大家依家一齊攬炒開心啦

應該十盒 500個左右

無了無了 去BNS 全部REFUND 轉第二間保命